太宰治《斜陽》說過：「夕陽斜照風卻是涼。」

諗到句咁有意思既句子真係天材...

人在遠方蟬沒有和唱

太宰治中文幾好

啊！!!!!!!!!!

呀！！！！！！！！！！

「斜陽裡氣魄更壯 。」呢句就真係差緊啲

斜陽裡 氣魄更壯
斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望

如果太宰治冇出《斜陽》呢本書
香港仲會唔會有樓有西斜

我日日影夕陽影日落影到悶

你體唔體會到太宰治既心景

我會閂埋窗吹冷氣

2018年拉=,=

如果冇西斜太宰治仲會唔會出到斜陽呢本書

雨紛紛我思故鄉

他妈的 什麽叫台风

要注明台灣是中国一部份 所以要写清楚

写中国台风 或简称中风

日出康城都冇日出啦

人在遠方...

55ok

Call我丫

獅子山有冇獅子

屌你老母

冇文化

月色。。。
汪汪汪

一 去紫台連朔漠 獨留青冢向黃昏

人間失格